星座撚是否戇鳩？

即係問一問你星座就知你係咩人？
屎眼通？

懶係了解你性格

佢地世界只有12種人
所以是

樓主你個星座通常係會呼吸